%*******************************************************************************
% Strony początkowe
%*******************************************************************************

\title{Opracowanie mechanizmów automatycznego tworzenia aplikacji typu line of business }				% tytuł pracy
\author{Rafał Kobel}					% autor pracy
\promotor{mgr inż. Julian Myrcha}	    % promotor
\city{Warszawa}							% miasto
\years{2015/2016}						% rok

%===============================================================================
% Strona tytułowa

\maketitle

%===============================================================================
% Życiorys

\makebiography

%===============================================================================
% Streszczenie / summary

\makesummary

%===============================================================================
% Spis treści

\tableofcontents

%===============================================================================
% Lista rzeczy do zrobienia

\debugshow{\listoftodos}

%===============================================================================
% Lista zmian

\debugshow{\input{lib/changes.tex}}

%===============================================================================


